南區呢邊出太陽一滴雨都無

好想返工

南區根本冇咩風，仲有太陽，不知幾好天，弱智天文台

天文台台長一定係死黃屍啦，明知我地藍絲既訴求係返工，突登掛波搞到我地冇得返工